[林鄭新Theme]點解中國要污名化美國對台售武？

又話台灣是中國的一部分？

手殘錯台拉